{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 산수미펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、追加人数がいる場合は予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットがいる場合はペンションに入室を拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失はお客様の責任であり、これによる損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他のお客様にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの予約料金と料金表が間違って反映されることがありますのでご注意ください。 予約した一軒家の客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用料金は20,000ウォンであり、炭の追加時には追加料金が発生します。 駐車も可能です。 周辺の観光地としては清涼山道立公園、農岩宗宅、陶山書院、李陸士文学館、高山亭などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、予めペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合はペンションに入室を拒否されることもあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失はお客様の責任であり、これによる損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼いてもいいですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どんな娯楽や行動が他のお客様に迷惑をかける可能性がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様にご迷惑になるのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しを受けることはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては清涼山道立公園、農岩宗宅、陶山書院、李陸士文学館、高山亭などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 618
    }
}